---
title: 'Presentazione Free e Opensource Software (e Linux)'
date: Mon, 05 May 2008 14:35:16 +0000
draft: false
tags: ['Linux', 'OpenSource']
---

Trovate [qui'](http://matteoredaelli.files.wordpress.com/2008/05/foss-linux.pdf) una presentazione sul Free & Opensource sw che ho fatto. Ho tagliato alcune slide sulla mia azienda per evitare eventuali problemi di sicurezza.
